蕭生:諜䅁風波向心 將會投誠台灣？

係就好囉 話送番去中國必死